Cherry Bullet討論區[10] 垃圾FNC幾時搵多d綜藝俾佢地上

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：副唱、門面

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：門面、中心

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：領舞

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：領舞

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國臺北市
隊內擔當：領舞

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
身高：170cm
隊內擔當：領舞、門面、忙內

音樂作品:
單曲專輯：
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

單曲專輯《Love Adventure》

發行日期：2019年5月22日
1.네가 참 좋아 (Really Really)
2.탁구공 (Ping Pong)
3.발그레 (Ruddy)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Really Really(네가 참 좋아)

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

190529 Idol Radio

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

心

家暴留名

我家暴右邊

好似係個好女仔。。。。。

jiwon老公lm

咪亂搞啦你

無去無資格講啦

我私下搞左 你都唔知啦

你係食飯個個?

食咩飯先

岩岩

屌上面又大神聚會

搭唔到嘴...

係囉...

係啦

唉

正到

有條友叫佢跳mamamoo gogobebe

其實有無姿婷飯

鳩影

靚過上次cb

牙暴今日咁qq

肥婆對野假撚到

諗樣

大神

入到?

真係多謝哂
4個月後出中字

無所謂啦。。。反正芳芳都係咁正

好過無

6點V Live

唔係牙降正d咩？

反左面啦

May今日幾正

見埋聽日就冇啦

執到咁白嘅

原來Chaerin出左個新站

jiwon 係咪出事

同Nancy一齊去食仔

酒錢仲要係兩個女仔比既，好女仔

原來都係壞女仔

芳芳黨極速收皮

所有女都係_

肥婆食唔到仔

好

瀟湘煙雨嬲撚埋芳芳未

不嬲都話牙暴同莉美先係好女仔

Idol Radio中字

肥婆派卡

嬲左

真係好撚肥

會唔會豬女咁閪先係好女仔

FNC間閪公司真係幾free，唔管佢地d藝人

公司窮啦。。無錢管唔到。。。

芳黨仲淨返幾個

0

正式宣佈 心妹 先係真團ACE

Ok

早d爆出嚟早d換人算對大家好了

HaeYoon

Yuju

心妹

MLD同FNC扮無野

想原諒番芳芳了

cb糊到咁 鬼理咩

冇嬲過

一陣有咩同佢講

真男人

屌佢老母

叫佢唔好識埋曬d 壞女人

ㅅㅂㄹㅁㄱㅅㄱ

由頭笠到落腳指尾

平時一定係咁cow仔

淨係識頭2個字

驚牙尾俾芳芳教壞痴返多d心妹啦

下次見到一把cup 死個衰女 cb 都溝仔 恨鐵不成鋼呀

第一張q 到。。。。不過係壞女仔。。。

飛未

但壞女仔幾吸引。。。

你大神先會去韓國

但係佢好壞喎。。。。要打屁屁先得

比囝囝打緊啦

唔會壞到咁掛。。。。。。

唔係波咩?

我枝汪含淚g持

收聲啦八婆

我睇親都出事 kpop剋星

Kpop燈神

下個係咪牙打

[突發]Everglow成員王怡人被爆正與圈外香港藉男生戀愛

係咪我

呀打唔會有事啦...安全系列

其實係我食左

都係允B最好

Yuju

我地又豬曬

全力g持日本line
牙尾 莉美 牙暴

香港藉男生初出萌芽
幾時到你牙契弟！

你幾時啱王怡人佢啲假笑世界級.

同牙fake 邊個笑得假d?

又句句jer肥婆。。。

真性情可能係好女仔。。。。

牙fake 屌佢真係好撚hea.....

呢d 先係真性情。。。。會唔會連強仔平時果d 全部都係假

強仔食撚屎pls thx

我wifi
同佢戀愛造左愛好耐

你不嬲唔識食啦。。。。

去左6場 都覺得佢好假

佢真係死十次都唔夠
條臭西欠我太多

假架 個個去到佢都係咁架
番工架咋

是𨶙但啦 屌下姐 過人世咩

啲反應都好假

得廢老夠真

壞女仔

是𨶙但啦 好過做死魚

死乳豬

咁你唔好睇我嗰個

佢依家都冇野做..

愛是恆久忍耐，又有恩慈，愛是不嫉妒，
愛是不自誇，不張狂，不作害羞的事；
不求自己的益處，不輕易發怒，
不計算人家的惡，不喜歡不義，只喜歡真理；
凡事包容，凡事相信，凡事盼望，
凡事忍耐，凡事要忍耐，愛是永不止息。
哥林多前書 第十三章 4-8節

出軌立即浸豬籠啦

戴完綠帽戴多幾頂，帽子戲法

又發生咩呀
尊重啦

我屌你老母

佢唔尊重我 我都唔需要尊重佢！

仆你個街台豬

唔好自己昆自己啦。。。。有無審問芳芳

收聲啦u

聽講佢喊。。。搞到有少少想支持佢。。

好壞既女仔。。。。。

2年前Luda

有無問佢係咪飲得太多酒 所以爆瘡

唔想再睇kpop 了
原來全部都係大話黎

仲以為佢真點知都係咁假

安打最真

咪𨶙提條臭西 thx
恨不得佢立即收皮/真係比monster x條mk仔食𨶙左收山

佢d戲好ja
D女人好撚蠱惑

真心啦 咪話我個女

都係呢兩個好

手畜 係時候面對現實

牙暴其實都算係幾真

下次問佢食開邊隻牌子既煙

下次買條黑冰比佢

咁想當初邊個知芳芳原來咁壞。。。，，

反正都要飲 下次買支高粱比佢溝仔算啦。。。
又唔洗食咁耐比人影到

艷美的花一般多刺

咁牙尾點算。。。。。。。

自己衡量下
不過架妹line乖女好多

你點知。。。。牙尾成日同芳芳玩。。。。會唔會比人帶壞嫁。。。。。

平時牙暴返到屋企會report比我知

想問大家幾時死

芳芳世一

應該你或者芳芳死左之後

佢不願面對

其實就咁
我唔怕同大家講
嗰晩我都喺度
我地飲完野之後各自散
我同芳芳一齊返屋企沖涼
然後nancy就同嗰兩條契弟3p
之後仲喺我同芳芳臨訓前打比我
話嗰兩條垃圾唔夠喉
叫我過去餵飽佢
咁最後我就梗係冇理條臭雞
就同芳芳訓左啦
完

6月最新排名
心>波>REMI>尾>海允=YUJU>未來=車RIN=婷婷>JIWON
有無人唔認同

飲啦 仲講

牙尾咁後！？

5 agger
莉美>尾>肥>牙主>波=允=斜=婷>牙暴>>>>芳

波咁後！？
你心心會唔會咁

牙暴放佢後d佢唔會嬲

漏左d >>>>>>>>>>>>

會有野做既，要有faith

邊個

我❤️❤️心心😍😍😍😍
今晚又要家暴佢

佢囉
人美心善到一點，呢團出道佢有係自己IG幫推

咁算唔算比佢燈死

部分同意

又啱邊個呀，畨

燈到大熱倒灶

你話 有邊個仲在生?

Jiwon!

鍾意壞女孩

飲野姐！大家咪咁
不過佢條路應該冇了..啱啱出就另一大堆人脫左

都係細路女易氹啲

第一日出黎行唔識行規呀！？
而且個班仔好多黑料啦
明知cb 緊可能有伏都咁做 咁都仲唔係壞女仔

壞唔壞真係唔知

但太蠢啦..同埋個個心都有條刺咁冇啦

識睇睇扣扣肉啦

好樣衰..

心地好

咪係囉！

可以點教番好佢 我想用和平理性非暴力既方法

咁咪即係唔會變
照出去飲囉

耳膜女友牌

咁我家暴佢算了

Remi又靚左

係咪d 人唔影壞女仔。。。影日本妹算

最尾個張有d 強feel......

食屎啦你拎我美同條臭西比

尊重啦。。。。輕度弱智唔代表可以亂黎

唔好再提佢

佢揸白卡大撚晒

都係牙尾好

系

又搞我may

所以9號場fs 芳芳係咪扮無事發生過咁壞？

點搞呀

又點

溝仔王

咁9 號個日fs 係咪咩都無講先！？

禾典g

咁撚想知咪飛去問人囉
喺度問會有答案走出黎？

你無去咩

又幾靚。。。。 但係壞唔壞嫁。。。

內有惡犬。。。

据韩媒报道，#MOMOLAND#和#THE BOYZ#方面否认成员#NANCY#和#Q#恋爱传闻。据悉，近日曝出NANCY和Q凌晨现身酒馆的照片，引发猜测。MOMOLAND所属社MLD方面表示：NANCY和THE BOYZ成员Q以及Eric，Cherry Bullet成员智媛喝了一个半小时酒。只不过是同龄朋友的聚会，恋爱的传闻不属实。对于臆测和谣言，将采取强硬措施。THE BOYZ所属社也表示：只是同龄朋友聚会暂时碰面，恋爱传闻绝对不是事实。Q也曾在粉丝见面会上流泪道歉表示：只是朋友关系，以后会慎重。

咁以後應該叫佢做jiwon 家gwon 好。。。。

jiwon 定 gwon*

cls 咁多remi 圖既

左>>>>>右

全部都係同一個站

當我發現芳芳住係江南咁rich。。。。我就原諒左佢

豬女唔係減完都咁呀。。。。。

呢幾個好女仔

芳芳

molamola..仆街做完占係更衣室。。

想問下做gwon 肉體飯有咩要注意

d韓妹咁飲得，你要飲得過佢先

May醬

我有名一杯就碎喎。。。。一飲就收皮 咁可以點呀大師！？

我愛莉美 莉美愛我

Yuju心妹

壞女仔連行路都串d .....

咪搞remi 啦
搞番你心心

我莉美唔關你事

【PR】#IZONE #CherryBullet #Apeace 出演のMnet Presents #AICHIIMPACT2019 KPOP FESTIVALが8/30(土)31(日)愛知で開催💖チケット先行受付は本日6/11(火)10時～！

Remi

心妹世一

莉美>牙暴

波牙cafe條片好qq

隻公仔係咩有咩暗示。。。。日日拎住。。。係咪證明佢惡過鱷魚咁壞

我莉美真係好正

動物傳心師??

你睇下個樣就知佢食鱷魚唔lur骨。。日日拎住個戰利品行。。壞到。。。

都係同d乖女仔繁殖下一代比較好。。

agger。。。不過你諗下就好了

你咁壞成日家暴人，同返d壞女仔啦。。。

係咪無人岩壞女仔
無既我黎

一個乖一個壞。。天作之合

張圖好壞下。。。。佢係咪問緊魔鏡野

我想教化番佢

好心你班崇韓撚就關心下香港時事啦
仲係度奶d泡菜妹

May幾時先返學架，想睇佢著校服

就算冇人留言都keep住負評

又RemiLand畫畫

Yuju d肉過左俾心妹

終於出左圖

呢套衫真係好撚壞

牙波對眼真係。。。

我波Q到

芳芳50問50答

咁早有活動嘅

錄影 OGN " Gamedolympic "

就黎有fan club name la

肥婆今日幾正喎

波牙

正到痴線

發覺呢排波D FANCAM仲多過JIWON

星期六好多Jiwon喎，波開V Live未架

Showcase中字

唱SISTAR I SWEAR

cheese波onni

cheeseball VS cheese波牙

唔好帶壞May

JIWON : 叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮

壞左既May

未壞得晒
群返心心同莉美玩應該ok

食到心心咁_試下

我姝

牙尾mola mola
想離家出走了

睇錯左佢放左對波係枱面

佢肯減未。。，

佢邊有咁大。。。

唔使啦

抵你比人auto bot 負皮啦。。。。。

鍾意肥婆有錯咩。。

Cut左段野出黎

洗唔洗係咁叫人打丁咁壞呀。。。。

。。。

田b你咩2c牙

心心乖
芳芳壞
阿May點跟

但講真...壞女人先靚...

駁唔到

間唔中群埋D壞女仔度玩都冇所謂既...

咁你想娶個乖定壞既做老婆??

白菜

太old==
心心啦

心心做老婆日子點過

..心心留俾你

0000 - 2359 家暴佢

咁唔留了

我黎

好多人爭

一話可以家暴全日就成班衝出來

心心真係好女仔來...希望佢可以感化到其他人

心妹係咪po第2多飯

第一呢

壞左嗰個

今日軍隊公演無FANCAM

未脫哂？含淚飯佢？

迷心熱潮由我帶起

含恨飯佢

Both my bb

收皮啦

....迷日妹算了

入唔到啦應該淨係見到上班圖

Agger

唔公開

事實
我係心教教父

笑左出聲

你respect我先會笑出來

大6妹

波牙幾qq

日妹

波牙吹個波仔都唔掂
係時候要訓練下佢D吹功

仲以為佢vocal會好勁添末放末簽了

咁淫嘅

我暴

壞了的Jiwon

...好壞

改名9==

躝返去啤粒啦

點呀又

Ok, 但ching咁躁？

你個名咩2c?

真名嚟

新歌囉

躝左再答你

咪恰我田啦

咪搞我條女

molu molu

阿世愈黎愈正

不嬲都話正...我日式炒飯左好耐

阿心Q到

lion heart

使唔使撳住心口呀不過佢應該真係好女仔黎

係咁唱少時Lion Heart Kissing You Mr Mr

Who

冇野睇啦..但e家live緊？

冇follow

係呀

一行埋個cam到就撳住

呢首咩歌黎

搵到

5關梨事啦扑街

心妹oppa ya

洗能梨講牙扑野, 爛啦

屌拿星
首魯比魯上哂腦

惡到

關我暴事係緊張D

一齊家暴點睇

唔想同你做老襟...你家暴牙菜啦

我莉美正到

正呀

老女人

勁撚壞

👍🏻

減肥未

太壞了

我認同

世呢排FIT到

不嬲都fit la==

海允波牙上KBS Cool FM

Yuju HaeYoon V Live

剩係識笑笑笑on99 ga條女

幾正

我家暴她

芳芳好靚

Mnet Japan中字

個自我介紹都幾。。。。

點解Jiwon咁瘦都可以扭曲空間

又呢2張

無fm片睇嘅

我枝汪

勁撚壞。。。想教番好佢

好女仔啦 咪屈

擺再眼前啦 等我感化佢

你番去睇你luda啦

你去番睇牙打啦

唔知邊個黎 淨係睇枝汪

我gwon 啦 用身心教化佢

俾佢教壞埋你

一齊壞掉了

死開啦屌

你班戇撚鳩

老態盡現

你luda

睇黎成個連登真係得我一個cherrybullet清泉

又點呀你。。

有講錯咩

又點為之清泉

你有見我追其他團咩 7.1 cb我都唔飛啦

為芳芳生為芳芳亡

夜啦 收皮啦

躝返去乳少啦

點解靚左咁多

重正過牙尾 今期個髮型唔得

Dllm...

我家暴她腋下！

可能近排同我戀愛。。有愛情滋潤既女人特別容光煥發

你最愛

我無最愛
佢立即收皮就係對我最好既回報

咁世正呢==

咁yooa呢

你班4259

我就專一既

Luda衰咩？做咩狙佢

專一康美娜

...................走啦

我走去專一허지원

唔好搞佢..好女仔

就係我搞返好佢

即係認左佢壞

我搞壞佢就有責任搞返好佢架啦

收皮啦等我上
btw
咪攻擊lulu

對住電腦啲圖上啦

玩到佢壞掉了

V Live

闊過西鐩

伯母闊過西隧眾所周知喎

心妹睇comment嗰陣撳住左成分鐘

魯比魯

講緊gwon喎。。。我搞大的

gwon? gowon? 고원? 我淨係識jiwon sor 9

你成日留意住佢心口仲乜

無留意啦，佢件衫咁安全
海允Chaerin Yuju就開窿姐

當好女仔就幾時都係好
壞就幾時都壞

Remi係後面

屌又派polar

去未

完晒啦仲去未。。。

我由未cb 已經開始問你啦。。。。。

知啦屌

轉日本妹子?

靚到咁

無轉啦

塊面大到

現實係咁

好啦 原諒佢了

女人唔到80歲都咪比飽飯佢食
仲要得閒就家暴下佢 振下夫綱

屌又扮喊。。。壞撚到。。

remi 係咪衰mo ball

想留d 白色既星星月亮係佢度

邊有咁撚多瘦底大波

同牙強一樣

咪拎條on9同我莉美比啦

強仔q 啦

最後個張好壞下

I really really like you

個個都like Jiwon

Like呢個多d

大面妹

依個髮型

下面個張靚

假相

好gfable

壞

你壞D

1000